android isafe睇唔到vr

好痕突然間isafe睇唔到vr，點算

LM